\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Wir sagen euch an den lieben Advent} 
\index[in]{Wir sagen euch an den lieben Advent}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wir sagen euch an den lieben Advent} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wirsageneuchandenliebenadvent} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Wir s\=agen euch an den l\=ieben Adv\=ent. Sehet, die zweite K\=erze br\=ennt!\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
2. Wir sagen euch an den lieben Advent. Sehet, die zweite Kerze brennt!\\

So n\=ehmet euch eins um das \=andere \=an, wie auch der Herr an \=uns get\=an.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
So nehmet euch eins um das andere an, wie auch der Herr an uns getan.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Wir s\=agen euch an den l\=ieben Adv\=ent. Sehet, die dritte K\=erze br\=ennt!\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
3. Wir sagen euch an den lieben Advent. Sehet, die dritte Kerze brennt!\\

Nun t\=ragt eurer G"ute h\=ellen Sch\=ein weit in die dunkle W\=elt hin\=ein.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
Nun tragt eurer G"ute hellen Schein weit in die dunkle Welt hinein.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Wir s\=agen euch an den l\=ieben Adv\=ent. Sehet, die vierte K\=erze br\=ennt!\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
4. Wir sagen euch an den lieben Advent. Sehet, die vierte Kerze brennt!\\

Gott s\=elbst wird kommen, er z\="ogert n\=icht.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
Gott selbst wird kommen, er z"ogert nicht. \\

Auf, auf, ihr Herzen,und w\=erdet l\=icht.\kill
C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
Auf, auf, ihr Herzen,und werdet licht.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Maria Ferschl, 1954 - Weise: Heinrich Rohr, 1954\\
eg 17 
\end{angaben}
